香港人，幫手留意所有失踪人口消息

我知每曰發生好多事，好多post

但唔可以再畀任何一單失蹤人口石沉大海

最後只會變成無聲無可疑的被自殺案！

9月頭10日已經有28人自殺！時間仲要大部份係清晨，自殺無巨響，灣仔分屍死地下無血
劏房綁手膠袋笠頭無可疑，北角綁磚自殺無可疑
山邊清晨發現吊頸
秀茂坪自殺案！！
POLY 出現IVE學生去偏遠地方跳樓！

又有

有冇其他讀者見過該名男童
消息指佢於15號失蹤 警方亦都話搵唔到。

有讀者於16號早上
在屯門醫院康復大樓電梯裏見到該名男童被兩名軍裝上了手扣。

讀者表示印象深刻 因為正常該時段 少見這類年齡出現 以及被上手扣
當時男童身穿白色長袍 冇表面傷痕

如有消息請pm @pinkwardd

推！

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

push

網上好多失蹤人口post，其實係咪可以整個Facebook page 或網站，綜合收集哂6月運動以來既失蹤人口及自殺懸案死者，有系統地俾大家認人和分析資料，如果能夠搵到當中有失踪人士與死者們係有關係既，淨係發現到一兩單就已經係核彈